連登飲食台 大快活之亂 正式開始

大快活打手全面進場

咖哩

每日食在大快活

前言:
面對現今香港社會, 百物騰貴, 再加上生活壓力大, 係好應該食好嘢去慰藉自己
而大快活由早餐至晚餐都係大件夾抵食, 總好過大X樂或美X, 淨係識收錢

先講講早餐

煎雙蛋, 十分營養, 絕對足夠一個朝頭早
炒蛋如是, 睇你點揀

港女要減肥?

唔緊要, 大快活輕怡早餐啱晒佢

食完有無快高長大, 增強自信心呢

大亂交

做咩唔cap埋價錢

官網上冇寫

你成段前言都講到咁抵食
又話百物騰貴 大件夾抵食 其他餐廳淨係識賺錢
結果你就唔講價錢

大快活都有人吹捧

公道講句大快活早餐同其他同類快餐店比係相對同質

有麝自然香

牛奶 檸水
果然係減肥餐

大活除左早餐，其實都係屎

午餐都唔錯

新鮮蕃茄, 好過去食老麥啦

唔想要西式? 都有中式

炒蛋白都好健康架, 仲好大份